2020中聯辦王志民突換成駱惠寧! 一句話自爆緊跟習近平真誠為香港好! (D100 左右大局 主持: 李慧玲、梁家傑)

李慧玲LIVE: 2020中聯辦王志民突換成駱惠寧! 一句話自爆緊跟習近平真誠為香港好!
(D100 左右大局 主持: 李慧玲、梁家傑)

去過新疆做官嘅福建佬
好多人唔知港共已經暗中將香港變咗新疆咁run

日期：2020年1月7日 星期二

觀塘保險界x音樂界街站
時間 ： 1200-1500
地點 ：觀塘巧明街/駿業街Walking East 雕塑

香港酒店工會街站
時間 ： 1800-2000
地點 ：佐敦-近逸東酒店

香港檢測及認證業職工會
時間 ： 1900-2100
地點 ：荔枝角站B1出口 OK對出

和你Plan - 沙田全民區議會
時間 ： 2000
地點 ：沙田百步梯

===============

111全城連儂日
日期：2020年1月11日 星期六
時間 ： 有待公佈
地點 ：九龍 : 尖東 旺角 黃大仙 長沙灣
新界 : 元朗 青衣 荃灣 大埔 葵芳 沙田 馬鞍山 將軍澳
港島 : 金鐘 銅鑼灣 炮台山 西灣河

===============

2020 港共受刑 天下制裁 遊行前集氣大會
日期：2020年1月12日 星期日
時間 ： 1500-1700
地點 ：愛丁堡廣場
(*不反對通知書申請中)

jm9

D100做乜鳩，中共換人值得開心？傻撚咗咩，俾中共統治開心？

不割勇武
香港獨立，唯一出路
廢除功能界別，實現真雙普選